【1020和理勇行動post】尖沙咀聖騎士行動分工及守則建議

多謝和理勇手足支持1020大遊行一齊守護九龍清真寺同埋重慶大廈，今日見清真寺教展慰問岑子杰
同埋多位南亞人攜果籃探病真係好溫暖，

中和返張建宗個move 佢老味on

今次想建議多少少聖騎士到時有咩可以分工做，防鬼作亂之餘再加強connect 南亞等被政府邊緣化嘅少數族裔以及伊斯蘭教等受極惡中共壓迫嘅宗教。大家唔好睇少，全球有四分一人信伊斯蘭教，近六分一人信印度教，印巴孟三國加埋已經十七億人口，一定唔可以放棄呢個we connect 機會！

首先文宣要加強南亞語言，特別係印地語同烏都語，誠邀各位南亞手足創作，社工都可以幫手spread 最好教埋口號譯音，和理勇一齊嗌上國際新聞
但記住伊斯蘭教符號唔好用來噴畫裝飾，唔係話佢地小氣，而係非世俗化嘅宗教，會嚴肅對待神聖的儀式及標誌連登豬一定要避免喺清真寺附近展示

文宣之外就到守護聖域嘅大隻手足，民陣話齋：「相信香港人經歷過往四個月的磨練，各路手足自有能力分辨人鬼，不墮入帶風向者的陷阱。」絕對相信前戰手足唔駛講咁多。唯一想quote 古蘭經有關勇武嘅準則：
"Fight in the way of Allah against those who fight you, and do not transgress. Verily, Allah does not like the transgressors (2:190)."
「你們當為主道而抵抗進攻你們的人，你們不要過份，因為真主必定不喜愛過份者。」(2 : 190)
我哋自衛反擊唔係發洩私了，係有理有節替天行道！
詳情推多次超重要軍訓理論post 和理勇都一定要讀

連登一晚之間竟然由笑罵假難民之地，蛻變成為支持南亞人不割蓆。我哋進化得咁快，真係會贏啊！二十號，尖沙咀！

二十號尖沙咀見！

守護九龍清真寺同重慶大廈

太夜自推 1/10

太夜自推 2/10

太夜自推 3/10

太夜自推 4/10

太夜自推 5/10

太夜自推 6/10

太夜自推 7/10

太夜自推 8/10

太夜自推 9/10

太夜自推 10/10

聽日寫好d 再post先

推

推 連登豬一定要避免喺清真寺附近展示

Push

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法